有無絲打做過性價比高嘅facial？

我有超過5年做facial嘅歷史
當中覺最有用係激光 真係退到色素
暫時未遇過真係有用效嘅補濕treatment

有無邊間推介
想做激光退黑眼圈好耐
成日俾人問係唔係吸完毒

我係巴打

我都做過aqua peel
覺得同喺屋企用果酸差唔多

我做開CLEA_ Skincar_
間嘢website係綠色
主要打印同皮膚均勻
未試過打黑眼圈

褪黑眼圈用激光得嫁咩
唔係要打針/做碌碌機嫁咩

留名睇平靚正針清推介

話說前日去左做第一次碳粉激光1064
原本塊面都算係冇乜問題，得暗粒
而家第三日，塊面鞋到好似沙紙一粒粒浮起咁
好難捱 到底咩事
仲約左下一次係二月頭做，而家唔知去唔去好

利申：混合偏乾，除左星期日之外日日都化妝

d皮膚仲差過以前讀u個陣

覺得微針係最好，做得密個排d毛孔真係好細緻！
不過一次要6xx定9xx（買plan唔記得）

我塊面越嚟越多粒粒，唔知係油脂粒定疣，唔痛唔痕無野擠出嚟，次次照鏡都好忟憎啲粒粒好似話要做laser先得，有無邊間唔會sell plan，同質素ok？我想打走啲粒粒啊

我經驗激光係對色素有效 暗瘡印 色斑
粒粒係靠果酸去
因為激光打完乾 會刺激咗粒粒
打完要做保濕

其實微針會唔會出血

定係暗粒呀 暗粒未變瘡嗰時都唔痛唔痕無嘢唧嫁

油脂粒 用蒸氣機/一盤熱水蒸氣軟化皮膚角質層 之後再用消毒咗嘅針挑

疣要睇醫生/可靠美容院

暗瘡肌都唔敢亂去做針清/facial

會有少少，但做多一兩次就無野

應該就唔係暗粒了，我塊面好少生暗瘡，同埋啲粒粒最少都係到年幾兩年了

自己皮膚勁乾同敏感 係用手指界一下都會腫半個鐘
好想做針清 但又好驚腫過豬頭
有冇絲打介紹下 點搞好

有無人去過鄭曉蔚醫生

我覺得補濕bellasonic都okay 次次做完塊面都滑到係咁摸

bellasonic幾錢一次呀

我買package 6800/10次

係邊到做

beauskin

總係覺得Beauskin Bellasonic唔值咁貴

有冇絲試過join窮系女子呢個Fb page介紹既facial?
佢有個$98吸黑頭好似好正 但怕狂sell

未試過呢個page介紹嘅
但我唔相信黑頭靠吸可以

樓主有冇打過皮秒

無呀 我打韓國機 畀唔到一手comment
我朋友試過Pico
話啱啱打完係覺白咗 白到連臉毛都白埋
但翌日佢唔覺比舊機種好大分別
咁我比較我同朋友效果 我肉眼唔覺有咩分別
我就無決心去俾多啲錢去比較喇
Pico貴啲嘛

不過毛豆醫學院話Pico係目前最安全嘅激光機種
我睇法係好似踩單車咁囉
有人要頭盔護Pad先踩得
有人帶頭盔就得 咁樣囉

黑頭 酸類
色斑 激光
老化問題 一律醫美 無得平

上述問題我都揾到性價比高嘅facial/product
我係未揾到保濕 真係有效同價錢均真

樓主朋友打邊間可唔可以介紹下
佢係咪有斑？

Dr. 重生
無斑 想白

買嘢搽下先 聽聞the ordinary有隻幾work
唔貴

有無改善黑頭毛孔粗大既facial介紹
九龍港島區都可以

cozy beauty 矽針唔錯不過會乾要再補濕

有錢 碳粉激光
無錢 台灣輕鬆美膚維他命C枝嘢 枝嘢有酸

補充 其實唔洗出去做酸類treatment

有無話邊間比較好

你追故模式我會睇到嫁喇
我樓上有提及過嘅
再講似打手嫁喇
一陣以為打手post沉post就唔好啦

嗰間我覺算均真
官網有價目表
我未試過其他公司 比較唔到
因為身邊唔少朋友打衰過
我打啱咗就廢事轉

好似無碳粉激光 有毛孔緊緻個D

你睇啱了

勁仆街 呢間野係狂sell
我個日上機前去左做 諗住旅行前清潔下
去到一路做一路sell 話就話一做一個鐘
點知留左差唔多成2個鐘先離開到
做完係counter不斷叫我比錢做下次
我係咁推都唔得 直至我講話趕住搭飛機佢先比我走
佢塊面即刻西到呢。。。屌岀黎 byebye都無同我講就咁走左
癡撚線

呢個？

我都係 介紹埋啲伏野 去到又狂 sell 屌佢老母
個間野做係去黑眼圈

過年後諗住試Bora Beauty
自行search 都幾多好評

黑眼圈princessbrow有得用飄眉方法做
觀望中 覺得好新奇
啲效果圖好靚呀

整半永久眉過來人建議唔好溝啡色
淡咗一定會變紅 唔關料事 係顏色學問題
啡色愈嚟愈淡咪紅

寧願黑色 頭三個月黃小虎 慢慢淡色 會自然好多
再耐啲你自己用眉筆都遮到
或者出去補飄都遮到
紅眉點飄都會有個印

推薦青衣翁小姐 無ig/fb 就咁google啦
我做完2年 自以為好明顯係飄
點知好多人以為我本身條眉係咁
我有keep住去修眉

有次同同事分享整眉
個同事無聽到前半句 聽到後半句
以為我揾緊資料去整
話我咁多毛都要整眉
我就話自己係去整嫁
佢就好驚訝

本身有眉毛 但短 無眉尾

唔好去

呢間都有興趣 真係多好評

絲打你收毛孔都係依一間做？ 幾錢一次？試做會唔會sell你？

做咩laser退到色素？

請廣傳

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡： /

VPN 大踢爆：

請大家廣傳，避免沉底

最近口罩同N95 都賣曬，部分手足屋企口罩已經就黎用盡，今日同大家介紹下可以防沙士+TG嘅濾罐同濾棉。第一，係for 用曬/買唔到口罩嘅手足，第二係希望方便大家一次過買齊發夢+出街嘅裝備，就算沙士完左，自用送禮都可以繼續名貴大方。

N95/R95/P95 口罩基本上係particulate respirator, 外科口罩防嘅係飛沫粒子，即係我地用防毒面具代替，就要裝particulate filter，換言之，就係濾棉！

濾棉最高級別就係P100，防油性+非油性粒子，即係TG（油性）同埋病毒都可以防，型號包括2091, 2097, 2297, 6035（只有英國製）,7093 等等，而60926等等嘅6092X 系列濾罐，因為內置P100 濾棉，所以一樣ok
其中，6053 同 7093 棉係防水的，清潔消毒會較方便，而60926表面亦有膠盒。

有強國人做過測試，係北京霧霾毒氣之下，3M 2091 用左十一日過濾能力都係跌左1%，手足請自行考慮幾耐換一次。

Amazon 大log買亦有便，大家可以組團買。

2003 年沙士，淘大嘅清理人員就係用2091棉+600X 罐（罐理論上唔洗，應該係防佢地嘅清潔同消毒藥水）。

如何清潔防毒面具可參考依段片，有教disinfection，主要都係漂白水同消毒劑

清潔步驟：
入到屋企唔好除裝備住，用酒精紙巾抹左面具同濾棉/罐表面先，跟住抹埋手再洗手（點解又要酒精又要洗手係有原因的），跟住就除面罩，再跟番片入面嘅教學清潔

————————
防毒面具方面，建議大家買/用6800 或者其他包曬成塊面嘅款式，咁樣就唔洗帶眼罩，一舊野保護曬成塊面，最安全。因為你戴半面+眼罩，咁就多舊野清潔，同埋部分眼罩封唔曬，冇咁安全。

型號方面，全面嘅建議大家買6800，順便擋埋橡膠子彈，半面嘅就買7502/ 6500，兩款手足都表示舒適度幾高。

酒精搓手液 vs 洗手梘液

SARS 時期CDC 對N95 同防毒面具嘅指引
（僅供參考！WARS 嘅傳染性係SARS 嘅一倍以上！！！！）

毛孔緊緻+深層斑+暗瘡印
可以一次過打三種

唔一定跟我
你去到同負責同客溝通嗰個人講有咩問題就客製化

4xxx 3次 6xxx 6次
入房問你join唔join
唔join就走得
我本人未被試過死chur

打針好過 又便

想搵啲逐次收費唔hard sell嘅facial

推介green peel

眼袋槍

想知有冇 facial/ 機可以做完皮膚白淨啲
本身塊面(成身)都幾黃 平時已經有食 vitamin c supplement但唔覺有用

你有無咩唔好嘅經驗同大家share下？

你食咗幾耐？
好似要每日食1000mg 維C先有效果
仲要唔可以加熱

黑眼圈有兩種
一種色素，一種血管
色素先係做激光

係咪the matrix?
好似好勁咁呀

做機我只信科學
超聲波 射頻 激光 電流
其實所有機都係喺呢4樣嘢度develop出嚟
睇個原理介紹 知佢邊類 就大慨知個能量係邊個level

咪都係嗰啲 買哂package都成日要我加錢做好啲嘅facial
最後剩翻成幾十次quota都廢時再去
不過琴日畀我搵搵下 居然搵到自己嗰區有間逐次收費嘅黃店嚟緊應該會試一試

有呀，cum facial

lm想知
一直搵緊美容院做深層清潔同補濕

做開細美容院 清暗粒倒mask膜 除開都5百蚊次
清暗粒痛到hihi但第二日都會退到9成紅
最近去發覺佢修眉同按摩勁hea
按幾分鐘就算
又話我自己唔修雜毛等佢幫我修
但我想問我比錢做facial 佢幫我修唔係應該架咩
仲要成日喺張床度sell我買呢樣個樣

name

「清暗粒倒mask膜」5xx一定係暴利嚟
5xx加多100喺Beauskin就可以做一次機 e.g.DDU Bellasonic
家用果酸日日搽 一個月份量先$300-500
仲要有用喎

個人偏見唔鐘意手做facial 根本係傷害嚟
挑破個皮膚再吱入面啲嘢出嚟喎
但按摩另計 按臉 肩頸 身體 按得好真係放鬆到

修眉另外出去揾專人收 市價先150-200
你生得快勁極咪一個月一次

公開閪美容院名

Mixxs Sxa
喺fb個美容黑店list都有上榜

搭單想問有無人知邊度打斑好
上網爬文爬咗好耐都未決定到
本身疊埋心水諗住去a+ 睇睇下又話多打手

呢個post追故我 我有講
Aplus打斑唔知 佢地出名激光脫毛
打斑要起底 要有經驗同考牌
醫生唔代表就得嫁
因為激光係雙面刀
太強能量會反黑反白
太弱又無效果
要啱啱好打正個gap

絲打你講嘅都係有科學support嘅機
所以我buy你

thematrix你點睇到有用呢？
Bellasonic你hold到幾耐效果呀？

用fancl 黑頭臉膜同乳樂面膜超有用 好過去美容院做 （記得去日本買）
性價比會高好多 因為去美容院又係比嗰筆錢 不如自己做又平少少有效多多

利申 敏感暗瘡底

係邊度做？ 可以介紹嗎？

絲打指綠色嗰間？查到佢部機唔係pico但都收得唔平
Babykingdom好多post講打斑 見唔少人都揀去a+
係最近先有個post質疑大部分都係打手嚟 揀到好頭痛

咁我又唔覺打手嘅
一個去Aplus就個個都只識去Aplus囉
佢唔係Pico嚟嫁 轉國機
我個人睇經驗行先 其次係機種
同打針一樣 枝針點勁點新 個醫生無sense都打得衰
綠色嗰間有個10年激光師

我嗰啲應該只係雀斑 可能會cheap cheap哋試住1064 睇下會唔會已經有效先

塊面毛孔好大同好多印, 好想狠狠咁清一次

之前有幫襯過 , 但麻麻, 唔算好

睇ig shop好多都好吸引, 但唔敢試, 好驚比佢sell死

【連儂牆】元朗西鐵站看「文宣」遭多人揮棍圍毆 6青年受傷送院

721再現 唔可以比佢沉

毛孔大
1 果酸
2 保濕做機

印
1 慢 平啲 果酸
2 快 貴 激光

咩叫生閉口

打手

唉P牌仔追故都未識
就學人講打手
講個名出嚟就打手
叫人pm就唔係打手咩

如果係果果98/1 298/3個間 可以同你講唔洗去
好hard sell 定力差真係唔好貪平走去試
利申已中伏

依家做緊呢間好正
價錢唔算平但真才實料
做facial緊係有效果做要啲
不過佢性格比都幾高
又唔hardsell又多証書
都幾正
最緊要效果幾好

想知家用果酸

美容院嚟講佢算叫老實嫁喇
你3次定6次？
佢做生意一定叫你繼續打落去嫁 但唔係hardsell語氣
你要自己觀察決定停 你停咗 佢都唔會俾說話你聽

我嗰時打咗半年就停

都係既要停果下先知
不過最好就係買第一次果陣有sell下plan
之後都冇再sell過我野
可能等個plan用晒先會再講下

其實買plan又有乜所謂 都係想改善皮膚姐
唔係逼我同做facial果陣係咁sell就得啦

之前去greenhouse 買完plan之後次次都sell到仆街
所以依家冇sell我已覺幾好

其實佢賣啲嘢都好貴 唔知好無用